今日健仔2:30提堂暴動及兩項襲警

【1240】荃灣中槍的中五學生被控一項參與暴動及兩項襲警罪，案件將於下午2時半在沙田裁判法院提堂。

Source rthk
反送中已核實資訊頻道

屌

屌 槍擊48個鐘都冇

人仲係醫院

未好番就上庭？

政治手段嚟
以後啲記者再追問開槍嘅班狗可以話單case進入司法程序，唔會再回應

好想喊

佢律師代上

被告上唔到庭都可以提堂?

你岩啊
佢哋真係當人係object

根本仲未行到
次次都係一警暴完就屈暴動合理化自己殺人

呢啲我唔識呀
求law人解說

過堂可以唔使去

Pish

Push

重點係班狗想快啲將單case進入司法程序

係呀順理成章唔俾人講
之後何中更加順理成章話唔可以講

唉，CLS

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

推

咁樣應該係比較好嘅出路？

無撚錯

佢係咪都係今日呀？
佢真係有手足之情
個心真係好痛

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

無代律係咪可以唔洗上

民間制裁分級制度

屌你！捐錢上訴呀！

屌 人地仲係醫院嫁仆街政府 垃圾黑警

真係冇人性，dklm
有份負責case的人個良心過唔過意得去

中槍呀，本能反應都會衝上去，呢個係人性呀！無人性果啲就只係掛住禁低人唔救人

睇片見到佢喊到好淒涼
我都好想喊

推國際，香港政府手法已等同中共

沙田見

插住喉點過堂？

係 仲有幾個手足都係個到今日提堂
希望大家唔好忘記佢地

律師代表

推呀

Push 唔告隻狗謀殺都偷笑

過唔到因為佢哋冇

叫咩名

佢一定會好內疚點解會咁⋯
所以要去支持果位手足！

可唔可以分享出嚟？

其中一名38歲男子同時被暫控一項「縱火」罪。當中包括18歲中槍中五男學生，他亦被暫控參與暴動罪、兩項襲警罪。案件將於今日（3日）下午在沙田裁判法院提堂。

另外四男一女，他們年齡介乎17歲至26歲，他們各被暫控一項「藏有攻擊性武器」罪。案件將於今日（3日）上午在九龍城裁判法院提堂。

今日幾個提堂
希望大家留意下

有冇人性架
咁急提堂

Diu

大家去到一定要去！

佢地把所有被捉的人盡快提堂。
而獨立調查就挻遲或不推，可能避追訴期過。
我哋要冷静，不要被仇恨分散，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

推 去聲援！！！！

用施法程序進行中去避免追問而家唔work 架喇

忍夠 假己請

呢單野提咗堂班狗就可以喺狗會到話“因為進入咗司法程序所以唔回應”

頭先喺網上查都見到被控縱火
原來真係手足

大家都要留意呀

Push!!

唔評論個別事件

佢地唔係condom
唔係用完即棄嘅犧牲品同消耗品！
人哋叻仔嚟㗎
釋放被捕人士係咪我哋五大訴求呀？

襲警罪要指名道姓架wor，即係其中一個被襲既就係開槍果個啦，許智峯唔該認住佢告鳩佢

請解說
我唔識

尋日TVB仲作故仔話健仔中槍之後佢企圖執起鐵通
屌你老母佢除左睇住健仔想去救佢咩都冇做過

48粒鐘唔夠就可以提堂？

狗撚到
真係無恥玩撚哂喎

根本就係咁

yup

其實係咪班狗話係暴動+當場斷正就入硬

係呀 大家都有為香港付出 希望大家支持下佢地

邊度？有冇source ?

死黑警, ! 死仆街, 人仲訓係醫院, 告告告, 叫你做狗都抬高你,

屌，連4000個簽名都無…

聲援！

因為唔過堂可以踢保
踢保就要1)立即俾佢走 2)立即上堂俾官審
有D鳩拉既根本冇證據,一定要放人走
既然係咁,又撞正藍法官,倒不如過一過堂焗你入司法程序,成功就多D時間玩你,失敗左班狗都冇蝕

大家要睇到！

我諗係要官司完左先得

知唔知另外個幾個叫乜名

有冇人知612定星火幫緊佢？可唔可以一齊send呢條片俾佢地做證據

佢哋真係作故仔作膠劇作到有思覺失調？

佢鍾意就得
懷疑創歷史紀錄
被捕後最快提堂

點解仲有人問呢啲蠢問題

48h 係指差佬 48h 內唔夠證據落 charge 就要俾人保釋

分明唔想4點比人再問
正一食屎狗

即拉即去法院都可以架

簽咗啦幫你推

on9

藍法官
Who

同感

黑警死全家

已經上完庭了，應該係9點半果幾個

推呀推呀推呀

大把啦
有D係暫委裁判官
即係本身份工空閒到可以free佢出黎做野,日薪4500
你覺得清洪會唔會去做?
咁你覺得做得既人質素高得去邊?

乜撚野係代律？

長知識 真係唔熟呢方面

代表律師呀

美國醫療費用貴到
留係香港醫好先講吧

真心問 點解人係醫院可以提堂？

要去聲援阿！！

冇人性

比黑警換左支鐵通呀

佢咁快開file 有以下重點：

重點1: 進入司法程序，狗唔再講細節。

重點2: 狗唔講，傳媒都一定繼續報，到第日開槍狗真係比人好似七狗案或朱蛇案交過頭出黎時，又可以話傳媒司法不公，申請終止聆訊脫罪。

重點3: 靠嚇話比和理飛知誰大誰惡誰正確；唔公義但我有權，球證球員球迷都佢話事。

重點4: 政務官黑暗兵法- 蠱動挑起更多義勇武仕出黎，針對狗賊武力全面升級，等錯手或主動殺狗事件發生，拎多d 牌做動員下一步嘅籌碼。

利伸：技術官僚出身

屌佢老母，呢d唔係一個中五學生應該要承受ge野

好嬲！可以點做！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

當然唔係 會繼續交由警方還押
當出院就上庭

黑警一定要死

示威者兩日過堂

白衫同黑警 2047考慮下先

一定要打甩

雖然健仔係黑警個仔
但「相當有可能」黑警插贓嫁禍
有無人性
良心去左邊
完全係中共低劣手法

大家封住入口

律師可以代表

仲有15分鐘啊
手足快到

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

去聲援

泯滅人性的人渣和恐怖分子！

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

律政司一直都係選擇性執法，警察立即比假證據，如果連個官都藍就仆街

Pushed add oil bro!

推
被捕人仕關注組

早些坐完早些自由

PUSH

蘋果影到警察插贓
疑點利益歸於被告
證供成立都可以打得甩

暗黑兵法

告Q返班黑警插贓嫁禍，妨礙司法公正！...........

小心《緊急法》呀…